香港有冇人識森高千里㗎?

由細到大都冇乜喺香港人口中聽過 "森高千里" 依個名.

私がオバさんになっても (就算我變成了歐巴桑)

中譯歌詞

森高千里 雨

江口洋介

只識佢首渡良瀬橋

仲keep得好好

江口洋介有咩唔好?

中譯歌詞

私わたし もさ 好す きだったんだから

唔夠靚仔

男才女貌